Tonight we are young唔知點解突然覺得首歌好應景

今晚大家可以聽翻 當年首歌紅到
Tonight we are young
So let's set the world on fire
We can burn brighter than the sun

btw 暴大respect

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

好應景，然後好悲哀

係ar 首歌有d歌詞其實仲好對應
The moon is on my side
I have no reason to run oh oh

我都覺得好應景！！！！

首歌令我諗起有d人會問點解咁多年輕人出嚟上街抗爭
係因為佢地有一樣大部分大人都失去嘅野
赤子之心呀！

講返首歌少少背景先
首歌當年2012年連續六個星期billboard 榜單第一
2013年Grammy Record Of The Year
RIAA美國9xPlatium
當年應該人人都識一句tonight oh~we are young oh oh

推